屯門站關撚咗！手足要出就快！

都唔知幾時關埋天水元朗嗰邊 搭巴士小巴出咗去先

兆康站好似無停

West Rail Line trains are running at 6 minutes intervals, East Tsim Sha Tsui, Tsuen Wan West, Yuen Long, Tin Shui Wai and Tuen Mun stations are closed
This message issued : 2019-10-06 05:00

黨鐵一早通知左閂站

一朝早就講咗唔開屯門天水圍元朗啦
樓豬自己啱啱瞓醒?